---
author: laggarcia
categories:
- Desenvolvimento
comments: true
date: "2006-09-11T21:23:00Z"
slug: funcoes-inline
tags:
- Linguagens de Programação
theme:
  name: twitter
title: Funções inline
wordpress_id: 79
---

Seguindo a onda do Miguel, segue mais um artigo muito interessante do Joel sobre [funções inline](http://www.joelonsoftware.com/items/2006/08/01.html) e sua grande aplicabilidade.

É interessante como são poucas as lingugens ditas comercias e amplamente difundidas que possuem está funcionalidade. Tudo bem que está não é uma funcionalidade extremamente essencial nem sempre útil, mas pode facilitar muito a vida em determinadas situações.

É impressionante também como o Joel escreve bem.  :)

Ah, e não sei se vocês perceberam, mas agora sou um colaborador oficial deste blog! :) Obrigado Miguel!
